[緊急極重要] [民陣要幫手] 和理勇武遊行策略

連登最近見到極多人話「就黎輸」「無人出黎」「得把口」，話個個咁嬲又唔出黎？其實係行動太混亂，其他巴打開po講過，咁睇返最近幾次大型活動：

9.29 標榜和理非大遊行
但未遊行又tg

10.1 六區開花+民陣申請唔到不反既遊行

10.4 反蒙面18區開花裝修
10.5 反蒙面法遊行 但俾人叫咗休息
10.6 反蒙面法遊行 九龍+港島

暫時睇其實我覺得10.1最可取
每區勇武開花 銅鑼灣個遊行係行得完 popo成5/6點先開波，如果係咁可能多啲和理非會出

單區大遊行風險真係太高
9.29 2點幾就tg 之後已經即開波 拉咗好多手足

如果下次大遊行搵民陣申請（反唔反對都無所謂）
再幾區快閃開花 但開花地點果朝先公佈（諗下點可以做到）
咁大家會預晒時間 你都係果朝先搭車架喇
咁popo無咁早同你棟晒係度玩搜袋
俾和理非去到民陣既遊行
因為popo都要搞掂各區既快是勇武先
早一星期開始文宣
呢類型大遊行兩星期一次（唔一定港島，總之要keep住）
因為so far民陣真係叫到最多人出黎
休息撚無咁易出黎
其餘就再諗/開花

咁樣會唔會keep到啲人出黎？
我相信香港人無咁易放棄
唔會因為白色恐怖而怕
更加唔係因為攰唔出
只係最近活動太混亂失咁焦
請證明俾我睇

TLDR:
下次參考10.1 5區開花+民陣大遊行
損失最少 效果最大

唔知有無人會理我

［戰略討論］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

連登仔唔係唔瞓架咩

最緊要知自己定位
準備好就隨時升級
唔做拖後腿

自推

再推

無人理

推

推呀。

啱呀意見相近
街上見

唔通行動post都係無咩人理？

係咪個標題太濫

到時見
煲底再見

仲未有人理

Push

灰心呀
我pm身邊啲朋友
個個都話唔出
想點呀

我打野1999
有無人黎整合將佢變戰略

勇武不是condom
但真係要啲勇武快閃遊擊
一家大細先會再去行

係咪類似巴打咁講？

我有條橋 唔知啱唔啱用